今年英超射手榜好激烈 未到聖誕已經入成13球

一睇就知我地曼聯贏硬
真係totally no mood to totally no mood to 理

唔玩啦 贏硬啦

魚拉特

獌聯真係勁撚到仆街 又可以騎撚住我地車路士了

曼聯充分體會到齊上齊落精神

one for all ~~

屌你老母 香港局勢咁撚亂 條友仲抽水

文烏拉特

利記買到United未拎硬英超

榜首獌

依家買起碼要1300億英鎊

聯賽已接近1/3，咁既走勢曼聯一季可入39球